※反修例※ 絕大部分香港小姐無表態立場都係垃圾，泯沒良知，極其醜陋

港姐譚小環除外

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

仲有李珊珊
林泳淘

其他好受連登仔歡迎嗰啲好似冇講過
暗示唔算數